再講「暴徒」既人唔該切腹

有幾暴呀?睇過?
識陳式太極就武林高手?
贏學界冠軍就世界第一?

我地係暴力抗爭，係勇武反抗暴政，但唔撚係暴徒呀！
燒車燒鋪未?放左炸彈未?襲擊公眾未?綁架政要未?暴乜撚嘢徒啊！

你唔明白唔理解點解要衝唔緊要，但唔撚好割席指控。義士係代我地企出黎，辛苦佢地受，到時坐又係佢地坐，我地憑咩坐喺冷氣房指點江山? 佢地既背後，我地香港人一齊撐; 佢地既責任，我地要全香港人一齊揹。

香港人講嘢之前，唔該問左自己良心先。

每次見到暴徒兩個我字 個腦都會幫我自動幫我將警犬代入去

依個固之然，但我聽到好多所謂有遊行有支持既人都講暴徒，我真係好撚傷心。

暴徒

唔介意了
慢慢譴責飽佢

一用暴力就暴徒
但前日藍絲打人拍枱叫好
根本就喜愛暴力但唔鐘意落手打
兩字形容:無膽

遲啲真係打飛機都暴徒
有個'打'字呀，仲唔係暴?

屌佢老母開無雙

大家可以咁樣反擊，鬧返佢老母係雞

衲dee人之將死其言也善

用暴力就係暴徒
咁佢地老母俾人屌咪就係雞

邏輯正確